{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090498",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "영종제빵소"
    },
    "text": "永宗ジェパンソは独自開発したヒョモジョンを使用してパンを焼いています。このヒョモジョンは特許を受けており、パンの基本となる生地に使用されます。客はこのヒョモジョンで作ったパンを味わうことができ、子供から大人までみんなが暖かさを感じれる最高の売り場です。永宗ジェパンソは毎日10:00から21:00まで営業しています。客たちは、いつでも訪問してパンを楽しむことができます。永宗ジェパンソは永宗島で最も暖かい名所として知られています。ここを訪れる客たちは、絵のような美しい景色と一緒においしいパンを楽しむことができます。メニューは、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、コールド・ブリュー、ヨーグルトシェイクで多様に準備されています。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテとカプチーノは5,000ウォン、バニララテは5,500ウォン、コールド・ブルーは6,000ウォン、そしてヨーグルトシェイクは6,500ウォンです。永宗ジェパンソでは、顧客が暖かい心を感じながら美味しいパンと飲み物を楽しむことができるように最善をつくしています。一度訪問してみることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "永宗ジェパンソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "永宗ジェパンソは毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューは、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、コールド・ブリュー、ヨーグルトシェイクで多様に準備されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブリューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトシェイクは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソは何時から営業していますか？",
            "answer": "永宗ジェパンソは10:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソは何時まで営業していますか？",
            "answer": "永宗ジェパンソは21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソはどんな名所として知られていますか？",
            "answer": "永宗ジェパンソは永宗島で最も暖かい名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソを訪れると何ができますか？",
            "answer": "永宗ジェパンソを訪れると、絵のような美しい景色と一緒においしいパンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソの特許は何ですか？",
            "answer": "永宗ジェパンソの特許はヒョモジョンです。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソのヒョモジョンは何に使用されますか？",
            "answer": "ヒョモジョンはパンの基本となる生地に使用されます。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソのパンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "永宗ジェパンソのパンはヒョモジョンで作られており、暖かさを感じることができる最高の味わいです。"
        },
        {
            "question": "永宗ジェパンソで最もおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "永宗ジェパンソで最もおすすめのメニューはヨーグルトシェイクです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 558
    }
}